2019倚天屠龍記(99)TVB星期一至五8:30pm 不悔與六叔

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

&nbsp;

原版預告：

&nbsp;

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K&nbsp;
楓林網&nbsp;
PiPiTV&nbsp;
BT&nbsp;
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

敏黨

敏

無忌：係真嘅藥就眨一下眼
阿三：我都冇撚眨眼
on9 張狗結果攞假藥

不悔好淫

搵佢地3個擋咪得

有無可能推到100?

張狗平時懶正義唔殺人，依家咁就殺咗堆兵

廢到

六叔 早日康復

報到先

芷若520

我以為冇人開, 推巴打依個吧

玩撚晒

急口令咩

lm

若黨Lm

呢家張狗嬲豬去毒9六叔

沖啊

人體實驗

2個一樣味
真既

睇睇下曾舜晞 幾似周柏豪

芷若bb

失敗

應該係真傻仔

張狗做得好

留名

係啱 有可能

6弟
曼聯

應該係

佢問放喺度嗰盒啫，都冇問身上面嗰啲

好嘔牙不悔

若黨報到

1

實晚晚色誘6叔

三哥酸到

三叔
葡萄

張狗

2

6弟 6弟... 獌

張真人助攻

小昭走左？

咪一鳩樣
都係垃圾

3

溝我啲女，令你難受下都應該

張狗可擋千軍萬馬 無敵了

不悔

酸撚到

3炒了

deedee快撚D煮死綠縮

好陰毒

3伯: 比6弟用先

等佢試下先

丟晒胡青牛架

4

成支明教步兵係武當山巡邏

6叔成個老人介護咁

點解都係假藥

吻吻

報到

三叔見到6弟有女激動到講唔出野

5

阿三係好人

金庸

6

敏敏

三叔

7

6叔有無考慮過3伯感受

要再打斷d骨

三叔好慘

想做隻龍貓

若黨請睇定d

三叔無女食 又要啪多次骨

三師伯:點解佢有女，我冇

狗有相似姐

以前明明有麻藥

我諗

廢人仲會有感覺架咩

斷左先知係假藥

三叔好撚慘，無啦啦斷多次骨仲要中毒

有冇d藥麻醉下先

3伯: 我20年啦仆街

總之衝衝衝

不悔會中意個阿伯？

綠叔廢到

踏千山 天高海闊中
靜看風轉動雲起暗湧
屠龍倚天一秒斬清空
世上須經風雪萬重

情義最終 兩者不會相容
在我生命中 何日哪處去追我舊時夢
萬載千世誰狂勇 號令世間天讚頌

誰能去分正邪 從一而終
名利悄然流過怎帶進夢中
(仇恨縱然沉重 一笑化成空)

殘廢仲會覺得痛？

六叔咁怕痛

綠叔嚇到瀨屎

6: 嚇得我

撚鳩綠叔

綠叔

綠縮廢到

六叔

嚇死六叔

6叔驚驚

綠叔個樣淆到 廢柴

6叔咁撚驚點做大俠

好撚痛呀C父!!!!!!!!!!

小昭

仲訓

六叔淆底

6叔

佢個樣根本同王嘉爾一撚樣

佢哋瞓覺唔興除鞋？

撚狗

比無忌害死

今集沖上100

橙

無忌皮爾修

第3同6叔好似樣

無忌幫佢換

好心好番就打鳩張無忌啦

怕死綠叔

千古之迷黎

無辜之人

比你害撚死啦

渣ga

屌你點解個post咁多on9仔

仆街張狗玩鳩我

6叔: 無忌唔好玩我比返不悔你

嘩

10

三師叔個枕頭咁高
唔斷埋頸都偷笑

俾佢玩死

block左

用愛膚堅啦

六弟

Rip

仲話神醫

直接唱
小蟲蟲...

take哂野

唔知報到幾多號 不過報

OH MY EYE

無計了
要賣身比敏敏了

好撚慘

食左大麻

張小狗明個趙敏冧佢點會俾假嘢佢？擺明食唔到不悔特登毒六叔，可恥。

應該搵動物試左先

無忌你條仆街

醒少少得唔得呀

11

自己柒咗就發老脾

屌你老母咪撚再po歌詞

發脾4

三叔都真係幾勁，冇暈

自己發老脾

又發鳩人脾氣

無忌 你真係蠢撚過隻豬呀

自己柒左

偷人地藥，抵撚死

12

marker

晤搵人試藥先on9

點解金庸咁鍾意七
人又七個 毒又七種 咩都七樣

三叔心諗 屌 我無辜架

柒到朦

真

屌明明人地都同你講咗答案，又唔信

😂😂😂

無忌又比人撚一獲
趙敏正仆街

自己將盤水推落地下
就算用燒酒洗完都要水洗啦啦

老老豆豆

比我都揀敏敏

先唔講又醒又風趣

對張無忌又死心搭地，放棄一切，最重要同張無忌所響往既生活一樣

周芷若一開就悶到嘔，又無情趣，又聽晒老處女師太話

傻既先揀周芷若

又扮慘

唔報好過報

胡青牛個名俾張狗搞臭晒

其實敏敏都幾賤

三叔最慘

無忌:

咁計埋 趙敏一早放解藥個位 真係趙敏醒過頭姐

佢又係on9嘅
要試你試一隻手先呀嘛

420

香港人小昭

公子

呢個po仲未有
要禁制愛右使唱歌

人體鍊成失敗，唔嬲就假

有真藥嗰陣先識搵

你就八婆

佢只係識溝女

三叔心諗，你搞尻六叔好啦，做乜尻搞埋我

我通常會等一陣先

both啦

不悔煎巴佢啦

仲唔係八婆？

張無忌最無恥

3叔真係多災多難

人地用七蟲七花比手下搽
無人叫佢偷

武力100
醫術100
智力0

學左幾年醫術當正自己華佗

仲要冇女

懶醒張狗

搽哂落綠縮條牙籤仔度
搵隻狗奶勻旬成個春袋

周芷若煮野好食
聽教聽話

無忌個腦裝屎架

咩戲？seed

無忌點解成日孭住個袋，收埋好多錢？

劇毒

LINK?

明明敏敏一早比咗解藥佢

咩戲 想睇

最後好唔好得返嫁？

真膏一早俾咗佢啦，係佢偏要去搶

好正

C太唔係處女

後生同ching扑過野 有個小情人

同楊逍比武後死鳩左

小姐誘心

r腳板拎解藥

狗公 1000

蝶谷醫仙周伯通個朵比你搞彎曬啦

係張狗鐘意
之前咁樣對佢師叔比我一早殺左佢

佢世界得張狗
其他人都係豬狗不如
所以我不了

張狗不知幾想綠叔死，可以食埋不悔

洗唔甩？
借支鏹水比你囉

自己太撚蠢

屌又扮慘

Who

係

小昭究竟幾多日冇換衫
體味一定勁濃

三叔:我未屌西呀，唔想死呀

阿小昭平時點沖涼

笑撚咗

根本就係

周伯通

綠叔好撚廢咁小事叫到拆天

芷若入得廚房出得廳堂

快啲做愛止痛啦

張狗都on99,囉返黎直接用唔搵人做過藥理測試先

不悔啊

我都鐘意

咁都仲忍到晤殺，真心on9

六叔d戲好屎

掛住訓晏覺搞到咁

三叔心諗：咪撚嘈啦屌你

無忌幫佢

送佢地走啦

不悔係最盡責嘅老婆

六叔：好辛苦，我要打j

有楊逍時...左腦正常發揮，智力50
有趙敏時...右腦正常發揮，智力50
現屬無腦階段

不悔同無忌講完鍾意就玩鳩綠縮

無忌聽完不悔中意6叔就攪9人

傳聞常撩動 劃破清幽這天空
雲在風捲起 變暗湧
無求還無敵 難逃避命運擺弄
劍峯 破解心底怨萬重
情深 刀光照見迷夢
愛痴千百種 糾結半生未揭盅
橫越這個世上殺敵無數
被蒼天作弄
每個變幻如像看通又狂傲似瘋
成就世界最大縱
被崇拜得失一笑中
誰伴我 攀得上巔峯
甘於兩袖清風
屠龍難屠盡 萬縷千絲繞心中
名利一轉身 盡化空
無求還無敵 難逃熱烈地心動
劍峯 斷不開思緒萬重
情深 相思卻似無用
愛痴千百種 糾結半生 亦似空
橫越這個世上殺敵無數
被蒼天作弄
每個變幻如像看通又狂傲似瘋
成就世界最大縱
被崇拜得失一笑中
誰伴我 攀得上巔峯
甘於兩袖清風

快啲死啦屌

張狗=基拉
趙敏=莉古絲
周芷若=芙蕾
宋青書=賽爾

趙敏幾時開始鐘意張無忌？

不悔必悔

同意

不悔算係咁
咁都唔屌柒無忌

底底一定濕哂有汗

係 等於殺人父母
見人靚就當無事發生過

死八婆

又打傷張三豐, 又毒鳩六弟
然後話有恩於無忌救返佢

不悔： I love you 3000

收皮啦綠叔

古代d人不嬲幾星期先沖一次涼

想奶

係劇情咁寫姐IT DOESN'T MAKE ANY SENSE

日日睇佢哋兩個.....

三叔心諗：六弟你個仆街仲係我面前食女

係三叔隔離Flirt

乘機

6叔 係死就快啦

屌 又談情

六叔食屎啦

玩完腳就沉左

六叔死就快啦，咁撚多野講

綠柳山莊比人玩腳一別之後

六叔sick play

玩腳

性交解毒

六叔又扮可憐溝女

綠叔:不悔幫我含，止痛

一聽到基拉大和把聲就覺得係偽善1者

無忌救佢條命

譚仔痛既時候可以搵邊個

我就係傻嘅

三叔好撚慘

成班on9po撚完歌詞未

啲鎖幾時先解得開

病到死死下仲食女，用生命黎食女既高手

咪撚癲啦屌你老母金庸

三叔心諗 屌你老母

三叔最撚慘

三叔差唔多50歲處男

三叔係後面扮訓

青風

鐘意佢，仲係咁撚佢

其實現實中有無靚女鐘意殘廢人？

不倫戀唔想睇

不悔好正

其實覺得呢段有啲夾硬
咩二物早呈君子左右，有冇咁神機妙算呀

三師伯

都就死啦
仲有力溝女

公子唔好自責，等我服侍你

上面已經唱咗得失一笑中

死左都要俾你屌

玩住sm先 ok?

dllm綠叔 禽獸

三叔 我都想食不悔呀

無冤不成夫妻

有好感姐, 完全愛上係第1次小酒館

應該係玩腳個陣濕晒

張狗有西屌就唔撚記得晒啲仇

綠縮係咪近排先殘廢
都廢左咁耐仲嗌乜鳩綠俠

之後坐船 攞敏敏把劍斬開

你一定係青頭毒撚唔鐘意先唔撚

套戲咩名

好man

我正式宣布
不悔>>>>>>>All

有
日本個冇手冇腳男人
應該食過唔少靚女

撚知咩

張狗：係黑玉斷續膏就眨一下眼（一下都唔眨即係唔係啦，刮多啲畀綠叔用先）

av情節 扮訓睇不悔同綠叔啪

有
但你唔好預係不悔個類

黎姿

Samsung垃圾

做戲咁做，連係咩都唔知就搵真人試？

畀我實屌到佢仆街

張三豐差d 死

撚佢多數係見佢同其他女一齊既時候

同明月，任揀

頭先無忌食唔到不悔，
個樣好失望

有冇人覺得不悔先係劇入面最好嘅女仔
真係最冇機心

不悔
6叔我屌你

三丰百幾歲處男添

三叔(汁男)

淫撚到

最早癱咗嘅係佢
再斷又中毒
仲要冇女係隔離

下體不滿足

同我樓下黑社會大哥收靚一樣

不悔個樣好似angela baby

高潮左

你就似係睇得太多戲既青頭

agger

$

日本果個食左幾十條女啦

咁佢係武當落自己面先....緊係要教訓下隻張狗
邊個叫佢自作聰明偷藥

不過成日覺得呢張野好違和

第二張著住牛仔褲騎 咩feel都無哂

香港都有啦
個女仔生得又高又靚
生左個仔

真係唔知點解會鍾意佢

楊逍>>>>>>all

張狗：也咩囉！

😁😁😁

不能同意更多

收保護費
明明最危險係你, 但你收費

但係日本個五體不滿足，食d女唔錯。

真藥一早俾咗你，自己仲要去刮人地身上d膏，冇人幫到你

小女孩你都要？

唔壞唔愛

狗公係咁

仲要係六叔

今日唔見無忌弟弟

你青頭

敏----＞all

俾錢我 我唔打尻你

岱巖：
你放過我啦

咪臭係
送左支定情信物比你
你走去送比小昭

就別追問 因果落地生根
人世浮塵 生死總有常倫
心存寬仁 傷與痛一笑泯
只怕殘忍 多情傷癡情人

係依個post唔講得，會俾人圍屌

很羨慕六弟有女食
我只有打飛機

張狗如果偷食會死得好慘

岩岩詐嬲

又開始了

拉車

你都冇話定情

我唔想睬你哋咋

有無理過三叔

無忌咁on9嘅，搵是但一個人試住先呀嘛，搵三叔試咗得唔得先，而家兩個一齊瀨晒嘢

敏敏出場未

搶我條女 我咪砌你個女囉

可唔可以播返呢首

好無聊

點會估到呢鋪我撐張無忌

唔中意囡著牛仔褲
著d 綿褲/裙先feel到我肉棒

應承幫泰臣含

有可疑點解要一齊醫 醫左3叔 無事先醫6叔嘛

玩你兩下腳，就當自己係正妻？

走音

快d 死啦屌你

殘廢點打呀

廢人都有女屌

來也匆匆去也匆匆 恨不能相逢
愛也匆匆恨也匆匆 一切都隨風
狂笑一聲長嘆一聲 快活一生悲哀一生
誰與我生死與共

有冇新圖？

playboy忌mk底
平時又教主又哥哥又公子偶像包袱大
難得趙敏陰濕野做盡, 佢又可以借啲耳一齊做賤格野

依首詞又正 歌又好聽

漏左先打斷試個條友先

Gay佬扮傲嬌

6叔依段真係好長

今集太柒，潛左水

楊逍同六叔冇得比
楊逍

齋比綠叔然後毒死，再食不悔嘅話好易比人懷疑

個個當張無忌先知 我都撐張狗

邊隊六弟呀

點打

屌呢條撚屌食左不悔

咪dum波鐘啦屌

臭美

個廣告

含___而終

死快啲啦六叔

萬年

人急做錯事好正常姐
而且本來書中 佢就係0心計之人

咪臭係，搵個道童上藥試左先都唔識

三叔好橙

敏敏出場

六弟就爽

六叔已成最大贏家

cctvb

影住敏敏芷若唔郁, 都唔想睇六弟劇情

敏要出場了

敏呀

敏敏出現了

小昭好乖豬

敏G跳舞.gif

置蛛死地而後生

敏黨全面進場

又一大話

小昭又助攻

最好睇既一節

不共戴天

敏敏蒙古裝

話咗

我敏

咪又係上左佢張狗

中左毒都唔諗住搵下人拎解藥
由36等死

咪係

呢個look 好令

敏敏好靚

靚撚到

你唔好將啲藥搽喺個閪度
等張無忌屌

蛛兒呢家其實去左邊

趙敏

唔留低任何嘢

真係唔好要先好

屌你老母

我平胸，我自豪

臨死都掛住溝女,抵佢食倒不悔啦

臭閪

好靚

六叔因禍得福
正到

金花婆婆到

不悔>>>>>>>>>敏

要解若

敏敏 個樣得戚到

你就想

好掛住佢

番左去靈蛇島

含春樣

敏好可愛

張狗：趙敏咁快來做咩！我等緊綠叔痛死咖！

食屎啦

你就想
合理

殺死趙敏啦屌，又嘈又煩

都話一早已經俾咗真膏佢

小昭好醒

咁樣隊落個頭度

傲嬌

唔好要

又撚狗

敏敏出場 個post 即刻推得好快

有聲

撚張狗

又flirt佢

接負皮啦

無忌要了 解若bb

又撚佢

咁樣吉落去

笑左搞到隔離踩機條友望左我一下

插香

插落去個下 笑左

玩撚到臭
點解要沉張狗

why咁多負皮

死臭閪

牙敏呢個look好屈
打傷張三豐毒六弟,

我原諒佢了

送個髮簪俾男人

我都係咁話 打撚到條八婆殘廢

好撚正 敏敏

其實點解無人講：

點解唔解撚左小昭個手扣腳扣？

點解要一直帶住？

咁勁武功都除唔甩？

好撚正啊屌你

趙敏撚狗mode

敏敏叻到

你唔要我要

我仲以為張狗一野將支野插落趙敏頭骨度

你要屌我 我都俾你

趙敏咁識勾引男人

敏敏正撚到
配音又正

好想屌敏敏

敏敏種傲嬌

點解要加解藥兩個字

趙敏唔係鍾意張狗
張狗死左十世

配音把聲好正

依個趙敏真係似十幾歲既女仔

好心一支髮髻插撚死趙敏

sm呀屌你老母

張無忌智力零

屌佢三次

之前洗左腦

今次即場r佢兩隻腳板

我唔打女人

青頭仔先會鍾意趙敏

串爆佢

(了)解若bb

要攞倚天劍斬斷

張狗再世

明明開頭我覺得麻麻地

中出我三次

好想比敏敏撚

真係一個死八婆黎

小昭係咪要扮波C性女所以戴灰con

奶腳

要奶閪

唔會做豬做狗

摸到手了

今日冇芷若睇

除唔甩呀。
你當海樓石鎖嚟。

好想俾敏敏玩

你係咪睇左john wick3

想抽張無忌水

真係得張狗先鍾意趙敏

好淫

係
上一個直情藍con

唔會要你做豬做狗，因為你本身就係狗，張狗！

呷醋

係芷若被悔婚嘅伏線

愈聽愈有味

又插返落去

唔准送
第一件事，ok

真，仲FF曖味

呢個look真撚好撚尾機

好想幫敏敏做100件事

呢獲撐你，趙敏嘈到我頭痛

牙敏呷醋先搞咁多野

敏敏人真係好

無忌柒頭

插錯位係咪大結局？

傻閪 唔好要囉

我敏咁就出完啦

點知個蒙古人一箭射死張狗

全劇終

啲字寫得幾好

200

支釵 唔係直

搵蛛兒黎吸毒OK?

Ok
趙敏正既

good ending

無忌真係蠢撚過隻豬

兩條友都係傲嬌

張狗: 我有九陽神功護體，插唔死

最好射撚死張狗

芷若黨都想射 見到敏敏

插落個 west 度就大團圓結局添

張無忌俾條女撚到

係3000

日日玩腳

小昭好gfable

我芷若好多日無見啦

神功護體有d難

無限

好柒呀！一直解藥係身邊！
如果張大教主接唔實枝箭咪pk

支釵好耐之前已出現，姐係敏敏一早plan好曬，好癲

睇到三十幾集你就唔係咁講

有手汗咪溶晒d字

射撚死佢

小昭一集幾多次公子

咁少夠搽兩個男人

屌你老母讀信個段冇加返，騰訊明明已經改返讀信個段做完整版

趙敏定黃蓉聰明d ?

解得鎖未啊

你就想 貼地加親切得多

張狗都唔記得咗佢la

芷your 起碼要去到人妻look先可以上返高峰

敏敏把聲MATCH到 比原版更加吸引

芷若冇殺趙敏都算係咁,應承左3件事害撚死芷若

芷若

依個版拍得好差

敏敏好撚正

女弟子

我敏咁叻 基本野

芷若呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

係呀係呀
由ironman I 開始plan

張狗掛住周圍flirt，人地一早俾哂藥你啦

之前咪講咗 唔見咗鎖匙
條鏈要用屠龍刀先斬得開

死魚無辜樣

出黎啦

一講就到

以前睇少女標本
許雅婷完全唔起眼
點解黎咗呢度正撚咗咁多

芷若呀

餵狗

姦哂佢地啦 無個好人

芷若都出場

芷若真係好尾機

小昭點換衫?

芷若靚到呢

滅絕

好夾硬就真

餓美d女好撚正

g若又係咁既樣

我都唔明點解唔殺佢, 至少都毀佢容
趙敏之前都差d 毀左佢容

好想強姦師太呢d咁強勢既女人

為左製造機會見張狗 對自己手下落七蟲七花毒藥

我幫手

個三件事係咩唔記得左
唔好同芷若結婚
幫佢畫眉
仲有一樣係咩？

芷若終於出翻黎

敏 黃蓉係捉人心理姐 敏真係成個諸葛亮咁

唔姦佢地

芷若走呀

呢班淫娃咩事

cut咗

你幾廿人望住都仲要問人

殺咗佢就真係以後都攞唔到解藥

無換

cut左咩

第2，借屠龍刀

芷若唔得喎

做乜鳩

冇可能一個係仙女一個係咁撩張狗
兩種氣質差太遠

如果芷若走到就好

佢cut左好多

整爛個餅都close up慢鏡

芷若開始變on9

走呀

若g冇人性架

都係嗰句
你睇書嘅時候估唔估到呀
估唔到就收皮啦好嗎

衝出嚟柒

借屠龍刀睇

自己走

大眼

有出過手，但無忌阻止

邊鬼個嗌

芷若大奔走

想喂丁師姐

g

屌 好撚難聽

碌到幾大隻眼

攬住我

丁師姐好想女女女

由佢殺左滅絕算鳩數啦

第一件 攞屠龍刀睇

滅絕又喃嘸光復峨嵋

芷若同敏敏不悔差幾班

芷若條on9囉

金庸嘅倚天特別多 bug

生生死死

重睇啦
1. 睇刀
2. 唔俾拜堂
3 畫眉

趙敏就G牙屌你老母

好好聽

屌你老母好撚正 咩角度都咁靚

其實小昭點沖涼換衫

周芷若啲咩戲嚟，同周海媚一撚樣
板起塊死人面叫做戲？

一刀劈撚死c太咪good ending囉

乜都慢鏡

用左內力

痴撚線架
好想比敏敏撚到跪地求饒呀

好撚靚啊

讀咩信 唔記得左

收嗲啦2andB

芷若冇走導致黑化

正wo= =

以前應該一個月沖一次...平時抹身

嘩~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

原來畫眉係第三件事

睇書算

當初係咪不悔定楊逍鎖佢？叫返當事人開鎖唔得咩⋯⋯

好想打J

其實滅絕有無打贏

嘩！

下集開始撚6大派

要求立法全民港女著古裝

芷若點睇都咁仙

滅絕仲中緊十香？
d蛋散都打唔贏

應該整個無忌幫佢沖涼既ova

黃蓉10幾歲已經撚爆漁樵耕讀wor

鎖哂野，但成日換衫

改邪歸正冇撚用，做戲咁做
永遠仆街八婆格

打贏過

黑化後連個樣都似埋

被人女女女？

預告個d咩鬼人黎

你都係手執陽具算啦

無忌幫佢奶身奶乾淨 不要再問了

如果走咗就好

成本書想不停玩伏筆
點知越寫越多bug

敏敏愈睇愈鐘意

雖然芷your都好靚...
但我敏真係人又靚 演技又出色

斬我嘅手指呀

屈劍贏金花婆婆

峨嵋班女冇比人綁？
點解突然可以同人打？？

講緊靈蛇島冇人阻止

咁都叫煩，咁周芷若仲煩啦，唔係一哭二鬧三上吊就係迫人發誓

佢個角色用黎突顯其他角色勁

跟本除唔到著唔到

不悔幫佢沖 兩個一齊磨豆腐

半個鐘一個post

罰你重睇
不悔唔見左條key

唔見咗鎖匙

根本換唔到衫終極大bug

廣東話配音港女聲先煩姐

滅絕又瞪大眼

不悔唔見條key

有敏敏係唔同啲

峨嵋班女會唔會比人女女女

邁向100

不梅同六叔談情，無忌食檸檬，武當傾抗元。

俾滅絕老尼迫鳩佢

敏：聽晚見

霸氣

唔比拜堂，真係好毒

講得好

真
Tier 1趙敏，不悔
Tier 2 小昭，蛛兒，芷若

化妝啩
平時點會化呢個妝

離開峨眉揾張狗就好

打呢班兵仔都贏唔到

2130啦喎

我覺得比人捉左開始, 佢係最差果期 唔知係咪個look 定演法問題
頭尾都神級

向100衝刺

渣到

但係睇94版覺得海味演得幾好

仲有臨尾芷若啲反應shots

現實既話一早比人輪佐幾十次 行都冇力 仲使鬼綁

牙敏下集又solo

雖然我都想 但真係走左就會比人話無情無義 兩難

冇內力齋舞劍

就結咁濟
話唔結
咁都唔叫違背俠義？

吊！劇透！reported

呢到都見到閒人巴

唔俾同周芷若，定係一世同任何女人都唔得先？

中咗十香軟筋散

邊到邪先，為自己立場做野都有對同錯

個part係最難演
同個妝濃左少少

黑化look就係著滅絕套衫?

隻手仔好靚

其實一直追即討
真係唔可以認真睇戲

算佢sick cut，唔cut我敏敏就得

應該洞埋房先跟趙敏去揾獅王嘛

6叔算唔算最終贏家
情人個女一定有佢影子
屌情敵個女

我覺得成套劇前半部份芷若係討喜啲 但後面啲即討應該會開始鐘意敏敏

淨係抺下身算啩

想拖

講真 去到靈蛇島敏敏重傷果陣果種情深真係正撚到芷若黨都想轉會

唉 悔婚

依架立法每人每5分鐘先可以cm一次

真阿

如何我係張狗我唔會鍾意得落趙敏，六大派果d 非親非故有仇都算，搞鳩你屋企人傷太師父打算滅你門派搞到你三六叔殘廢捉走你大七叔，俾著我就鍾意佢唔落

有冇人解釋下趙敏點解唔咁做
收收埋埋成個小學雞咁

想摸下

嗰陣時佢未咁惡毒同未係好憎敏，係無忌悔婚之後先憎死趙敏

應該同一件黎

開始鍾意SM人
SM宋狗同丁敏敏個時都未換衫

唔係好演到內心掙扎個feel
而且出唔到佢個靚樣

啱呀，所以我準備重刷

去救義父先唔結住

堅持若黨

芷your有樣
不過我敏又有樣又有戲
所以被比下去了

係咁周圍害人，娶著呢啲就仆街

差唔多, 佢上去屌打埋丁師姐先換衫

我就係鐘意呢d欲擒欲縱又賤又淫既壞女人

系..

無你份屌阿

芷若做咩行為都會比人話

張狗連佢老母死前句野都聽唔入耳
更何況其他人

敏敏 沉哂船喇我

所以我呢排唔即討
睇咗先講

原版都睇左 上黎感受下即討同聽廣東話姐

未upload

睇完50集，依然支持芷若bb

由鎖到佢可以用劍斬，過咗幾多年

明天一齊睇我敏

唔鐘意

2019倚天屠龍記 (100) TVB 星期一至五 8:30pm 終於破百

鍾意趙敏都係M底

張頌欣
把聲本身似好正！做佢男人爽死

失蹤左好耐

愛情係盲目

自己呃個婚返嚟仲想殺返人轉頭

咁佢係正嘛

我都係睇到邊討論到邊姐，可能遲下會改觀啦

即討太多冇深度溝通唔到

我主要討論
得閒睇幾眼

睇住大陸版先

黑玉斷續膏唔算bug啦，全世界都知俞三殘廢咗好多年

本身條小淫賊都唔想結

一隻眼mon post
一隻眼睇電視

d貼圖，歌詞，搞亂黨

今晚依集, 敏敏普通話版好聽好多

支持

同埋掉咗敏落海

唔係雞就G

芷若唔係佢想要既人

我若最高

都未玩夠 死左最多咪整返個愛妻墓再搵多個

我敏撚六大派

其實好有上套蓉兒既feel

你要明白 揀一個任你駛嘅乖女
定係馴服一個女魔頭做你小綿羊

巴打識揀嘅

可以呀

粤語有粤語既味道既

永不分離

g若tier 5

你比人屌

推爆埋呢邊先

三叔唔關事啦成廿年前趙敏都未出世

咁係因為有葉童做個對比反差大先特顯左佢靚

屌你老味未睇過祝緒丹其他戲就咪撚嘈啦
金庸對周芷若一直都冇咩刻劃仲想點啊

妖女

其實蛾眉無喇喇搞咩？無睇好幾集…

主要聽聲再久唔久望兩眼
反正啲情節都記得八九成
仲要屋企有書

我唔犯賤，簡簡單單乖女就得

@陳鈺琪愛人 唔好再發癲

時裝又真係爭啲

1001

兩條女一擔擔啦
唔使爭

所以個啲話敏敏好煩個啲到時就會唔同講法

周only，因為個陣要去救金毛